# blog
code sur blog de musique

la base de données sur laquelle j'enregistre est dans le fichier base de données il faudra donc le
telecharger avec wamp ou laragon pour l'utiliser afin de voir les resultats des requetes php
